想買玩具既家長

台灣好多地方都有玩具賣，價錢仲要好相宜。問緊海外會唔會送貨。
如果你有朋友住台灣，睇下可唔可以做轉運。